波紋氣功定係鬼滅呼吸法勁D?

HAMON OVERDRIVE！

龜波氣功勁啲

y

緊係波紋
練完又長命又多應用
鬼滅嗰啲又要用刀又短命

鬼滅=自爆

仙術卓羅最勁

替身